fifa17 點解可以咁撚lag

gameplay好順 但係界面果d lag到仆街
ps4/pc都有玩都係lag到on9
15/16都好順 玩生涯真係lag到想扔手制
轉1格/頁都要卡下卡下 連最基本既界面都未整好就夠膽拎出黎賣

下 玩撚左成年都無lag 喎 lag 既只係server , 你部ps4 係華強北買？

個界面轉野慢到龜咁都唔lag藍店買既 玩其他game都冇事